地產代理經常會被買家或業主問什麼問題？

如果入行做，我想知道通常客人問咩多？

係咪凶宅？

d貨咁多水 點解你唔自己賺要比我賺？

幫手問下叫低啲 / 高啲

上銀行估價應該可以CHECK到

咁一句,我盡力幫你,都可以答到個客人

咁hea 唔搵你睇啦

你回幾多？

可唔可以減D佣

幾錢一晚？

第一句一定係問你回幾多
香港咁撚多窮撚買樓

上車客好少會問
反而啲廢中換樓一定會問

梗係唔會第一句問，一黎就話減人佣人地邊有心機同你搵客/搵貨
梗係deal到咁上下先壓佢佣

個fd早排做海逸灣
好多上車客岩岩夠俾最細單位既首期
第一句真係直接問回幾多

點解新樓唔係價高者得

一手又唔同既，因agent係完全無bargaining power

問候伯母...

可以點樣覆？

我未做，純粹想知道

2手都減？

2手減有咩出奇

2手先係減佣啦
1手買家都唔使佣，係問你回幾多